{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3521&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석산 S"
    },
    "text": "駐車場情報:宿泊先は車の利用をご希望の方のために駐車施設を保有しています。 地下鉄情報:宿の近くには2号線南陽山駅と2号線釜山大学梁山キャンパス駅があります。 周辺情報:釜山大学(梁山キャンパス)病院は車で5分の距離にあり、南陽山ICとウェン、ウォーターパークは車で2分の距離にあります。 梁山市庁、蔚山梁山地方裁判所、梁山労働支庁、沙松地区は車を利用してそれぞれ3分の距離に位置しています。 また梁山市外バスターミナルとエデンベリーは車を利用するとそれぞれ0分と20分の距離にあります。 追加案内:宿の中にはカラオケのパーティールームがあり、ご利用は夕方0時まで可能です。 最新曲は完璧に揃っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先は駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "はい、宿の近くには2号線南陽山駅と2号線釜山大学梁山キャンパス駅があります。"
        },
        {
            "question": "釜山大学(梁山キャンパス)病院はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "釜山大学(梁山キャンパス)病院は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南陽山ICはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南陽山ICは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "梁山市庁はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "梁山市庁は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山梁山地方裁判所はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山梁山地方裁判所は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山労働支庁はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "梁山労働支庁は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "沙松地区はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "沙松地区は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山市外バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "梁山市外バスターミナルは車を利用すると0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "エデンベリーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "エデンベリーは車を利用すると20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にカラオケのパーティールームはありますか？",
            "answer": "はい、宿の中にはカラオケのパーティールームがあります。ご利用は夕方0時まで可能です。最新曲は完璧に揃っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 383
    }
}